[光頭佬撞爆電視機未？] 皇家馬德里 對 卡迪斯

爆啊

賓狗

有無link

著粉紅

皇馬加油

呢件粉紅都幾核突

黑白機師

一嚟就自爆

後面淨係打拉膠

有機師睇
好感動

拉膠

原來尼格度去咗呢隊

點解要著粉紅

機師

見到機司就唔開胃

機師勁𠹌到

換走伊鳩做Goes變343仲好過而家咁樣廢咗成條右路

半場 辛in 機師 out

好撚廢

咩防守黎

5個圍1個都起到腳

眼神防守又傳失波 想點

出米仔打3中堅好過啦

屌佢老味俾呢隊唔知乜鳩隊撳住嚟打

好撚廢 比人輪咁

踢緊乜撚野，攻又唔得守就好似雪糕桶

賓狗7撚完未

細路下下有上無落
反擊靠25守

賓狗仆街死未
國際賽又唔撚洗打
出到嚟又係一舊屎

成班廢閪

機司、伊屍高丶賓狗好嘢

又要靠古圖

半場失少個2球當贏

咩料呀屌

犀利

失埋啦仆街死啦

廢撚到

瘋狂平安鐘 屌你老母

屌,西波

屌你老母

巧波拖舟

冇米路冇vvd 真係等456

廢到

收積仲敢收米路出細路

迷拖：信光頭，唔怕

乜撚嘢防守

終於失埋 踢梗乜撚野

不如比人炒一場算柒數啦on9陣

拖真係好野,搞到隊皇馬四不像咁

唉屌
垃圾皇執柒咗佢喇

成班垃圾 等俾人456

機司打前真係等於打少過

拉膠走漏

對呢隊都咁 點打疤 係咪又想比人456

細路拿祖躝啦好無

冇右閘嘅情況下排一百個陣都唔會夠膽收米路出伊鳩然後拿大佬右閘機師右翼

笑死 比隊升班人入

疤打得幾好反而

咁樣仲想守美欺，fati都守唔撚到啦

積傷咗九世
唔係收

眼神防守

仲要主場呀

打錯

光頭佬 係得嘅

垃圾到

根本舊年都證明無咗朗佢好廢
只係屎忽撞棍疤請咗件更廢嘅教

機師不如專心練閘啦 打翼真係唔岩你

拖狗帶埋堆契仔躝啦
賓狗伊鳩細路機師辛狗
連後備都唔夠班

一樣垃圾

輸緊

瘋狂做俾牙維算啦
右路棄得講真

好黎好走 細路拿祖自己走啦好無

笑撚死 升班馬射門仲多過佢 中龍又係

拿祖走左邊個做part time

當自己輪換大師
你隊廢西後備咩料啊拖狗

拿大佬 我欣賞你由一開始打到而家嘅忠誠
但enough is enough

拖舟躝先

等睇俾疤456

早兩年已經咁講
嗰時大把人迷伊迷辛

升件青訓上黎好過啦

成隊剩係踢個龍

G持

又話疤大地震

迷拖又輸
占士是無辜的，打強隊弱隊都有表現

等睇皇反cup

夏狗又後備都冇，條撚樣放假放到幾時

如果佢重用O仔都算
結果O唔傷咪又係睇伊鳩廢辛

今年内不見了

O仔傷左

zidane 唔走根本買咩都冇用

之前O仔冇傷咪一樣bench

isco廢撚到 ，剩係識鳩妹

拉膠傷埋就可以熄機

頭兩場都有正選嘅，今場呢個鳩陣真係唔知想點

皇馬靠摩迪踢到40歲

性感到

好彩對面把握力唔高, 差D 2球

差d又豬

伊屍鳩

伊鳩...

Isco又係Isco

對面唔想入波咁唔係應該輸緊3,4球

唔識中文

摩迪子左右路都有佢 35歲仲要跑上跑落

如果連升班馬都贏唔到 可以點解釋

廢囉on9

廢囉

西班牙幫全部垃圾

isco又變返幾年前果種雞肋

卻老

唔計呢場傷左
O仔暫時係踢得多過Isco 辛

isco之前有無踢過4231 個攻中
呢場見佢完全唔知想點咁

根本冇進步過
一早見頂

拉膠啲抽水

呢隊皇踢曼應該會係0-0
大家差唔多水平

回塘㖭啦

又做on9嘢搏紅

近3年嘅皇馬 攻力史上最差

機師踢得好過伊鳩講真

真

近廿年未見過咁撚廢

兩舊都係屎

兩閘完全無防守

成隊係咪食咗屎嚟 狀態咁撚差

摩迪：我哋係皇鹿，無理由咁廢
其他人：係咁上下啦

細路認下老咪上咁前好嗎

其他人:咪贏咗3年歐聯囉,仲想點?

一直都咁雞肋

俾拖長教落去，分分鐘變下一隊A米

出米仔3中堅好嗎

光頭佬用晒啲運
好快比人炒

拖狗走得未

機師係一舊敏捷啲快啲嘅伊鳩屎

成隊執左佢啦

伊鳩今日甩左幾多次

屌你老母
成個上半場都唔知做緊乜撚

ISCO again again & again

夏基美走真係冇錯

比隊升班馬屌番轉頭
人地仲要成7個角球 咩事

除咗華仔踢緊波
其他人可以換走

屌你地啦 一面倒屌isco
係屌都屌摩迪先啦呢場 對人唔對事

伊鳩機師拿祖細路呢班全部躝啦

伊鳩進攻終結次數超維趕機師了

摩迪今場都收晒皮 換走佢同easy goal 出jovic同華維迪搏下好過

好有早年歐聯16郎既feel
啲球星老嘅老 走嘅走
聯賽有得屈下弱隊
趁疤重建偷下雞
但係去到歐聯就現哂形

同意
伊鳩都未算最垃圾
摩迪真係不知所謂

聯賽有得屈下弱隊 are u sure

打升班馬同人平分秋色咁撚足水主win

不嬲盲屌

光頭佬打到咁仲唔換人

拖舟係要死chur 個35歲有咩計
今年摩大把機會做戰犯

Isco係打得唔好嫁啦
但呢場擺明摩迪打得仲差啦
幾球無壓力傳失 控甩
睇佢自己個樣都知唔滿意

睇左咁多年波都冇乜邊場波差過呢場 跑都冇力

睇緊乜鳩

摩迪呢場固然要屌
伊斯鳩仍都俾咗球波細路斬去機師
但佢能力係有限
走到位入到去每一球判斷都極差極慢
我有更快更跑得嘅vvd 洗撚要佢

摩迪連續兩場國際賽打足全場
Isco賓狗機師維抖足兩星期
同埋拉膠收下火 派完膠累失球之後就燥哂底咁

由西波皇雞胸個季就知摩迪同朗一樣要錫住踢
屌你老母踢完歐國聯返到嚟又正選

yes
個堆抖足嘅垃圾踢咗咩波出嚟

isco快啲賣咗佢啦 唔撚想再見到佢 已經對呢隊波完全零作用 唔使再俾機會

認同呀 而家VVD一定打得好過isco
但同樣打得好過摩迪
係睇唔過眼單屌一舊屎
唔屌另一舊姐

因為摩迪起碼踢過好波而伊斯鳩無
加埋條廢鳩無國際賽踢抖足
屌佢好撚正常

你識講 抖足果四個都垃圾黎 垃圾始終係垃圾

benshitma out!!!

垃圾咪唔洗打國際賽囉

蘇sir反伊反得太前

而家呢個陣容真心好垃圾 真係等買球星救世界算 前四入到R聯就算

辛狗米路VVD米仔

直接出文迪goes jovic米路
收摩迪賓狗機師拿祖
條賓狗一係拉邊送波俾人一係滴尿射波
我擺jovic去中間 兩邊鳩斬好撚過

Jovic都係垃圾黎

唔駛擔心 下年約滿 走硬

其實賓9拉邊嘅作用喺邊

有拖狗只會追堆垃圾法國人繼續用賓狗
賓狗今季同佢入5球個季有乜撚分別

咪又係無打過好波既垃圾

約滿係機師 伊鳩2022先完
快啲清走班廢閪班牙人plz

個問題係賓狗拉邊都唔會有作用
中間無人頂波 賓狗條垃圾亦都唔識射波扭波
jovic起碼會搶贏頭鎚先 最多睇佢係中間行行企企

比你係其他球會 你會唔會比錢買佢地先？

搶條毛咩
Jovic搶點hea到 又慢 有頭鎚有咩用

對住升班馬都咁既表現
今季最終全隊入球數字會有幾少？

free走啦屌

出返米路

好彩包皮法國人不過我估撚死佢買包皮之後一定打雙前/叫佢打右 死都要比個位賓狗

前一場試過頂中柱啦 袋住先
你仲有咩人好出 出259打前鋒 lunin龍門囉

一次4件

竟然咁早換哂啲人

細佬做左隊長

換咁多個

換走拉膠就換走埋細路啦

換4個？ 拖舟少有咁決斷

半場換四個

摩迪35被死Chur
伊鳩當打但廢咗N季
唔屌當年嗰個屌邊個

原來摩10月到依家一直係三日一賽

35歲

上半場排鳩陣
下半場換返正常陣扮晒戰術師
拖狗你幾撚時死

咁都射中賓周馬

賓狗避波係衝過去牙維到

拖：我三連歐冠教波要你教

有無諗過係無人要

聽日新聞 施丹神調動

根本有龍仔唔駛買文迪
有太子、掃把又迫害，而家話要件法國幻幻

比隊升班馬㩒屌

前場無伊鳩真係爽左

一開始就433咪好囉

今季第一次買就錯信咗佢哋

諗住轟 林伯張gif

但都唔覺打得幾好 個個等波 一係就傳失

高仔係車踢到曉飛咁

我睇緊對咩西隊拖狗dllm

會反cup 因為我依家睇緊

牙朗入能硬呢啲

牙維頭槌

仲輸緊

高仔唔啱timing, 當年中場冇位俾佢踢
宜家係度就唔洗場場睇卻老

只能講句 巴狗閪極 人哋有美斯 皇陣中根本冇一個人可以企出嚟

吾有上將賓周

踢咗70分鐘得牙維做到d威脅

起碼人地車仔依家成隊後生 肯衝
皇唔啱佢了

可斬疤狗

who needs ronaldo

拖舟呀拖舟，你究竟喺度搞咩家伙啊

可以返里昂做大將軍

屌你牙

對面棟哂啲人係禁區皇就一定攻唔入

係咪0-1就收工

係啦拖狗

卡迪斯都唔夠打 可憐那

兩翼傳中太廢 中間又得個賓周

Jovic出黎救世未

救世吧祖域！

射門少過人 輸都合理

中間成堆人仲下下想中間打入去
兩邊有冇落過底 好似得卻老個球

躪啦賓狗丶伊屍鳩丶機司狗丶辛狗丶拖狗

望下車仔個前場, 再望返皇嗰個

唔洗急，遲多10分鐘先啦

好廢

光頭佬真係好撚狗閪

光頭可否唔再出師機

87

4條友跣低咗

Feel到Jovic入波了

究竟jovic 得罪左佢d 咩？ 話晒人地德甲踢得唔差

牙維傳中

唔關事 賓狗係私生 無得爭

係,但kroos同米路一齊出就令到個中場冇乜活力同突破

係狗生㗎

當牙維拉低對襪就知佢冇力了

好撚廢呀

Jovic值得更多時間

冇沾屎真係等雞胸

又冇運

靚交呀jovic

想知b9越位嚟講係咪goat

拖狗快撚D死啦

屌,漏畀細路啦

運都輸埋，收皮了

正式宣布光頭佬食屎

成堆塞係中間
屌你老母咩

全季5場入6球 係成隊

打左電話買12碼未

我以為上季尾係爭冠先一球收手
原來拖狗係真係一球嘅料

Kroos都回回地塘 係其他人問題更大

佩仔無錢了

而家咪同上季尾一鳩樣
係有12碼啫

米路帶咩波呀你老母閪

辛著左11號之後好似柒左好多

牙辛落場踢咗乜鳩

由c朗走左之後 一直都係咁咖啦
上季都係疤 疫情後自爆先贏到西甲

真係ON撚9

今季仲夠膽死唔買人

有出場咩

成班企定定等波到，得賓周回後幫波

屌,真係好撚廢

係

換祖域入黎有鳩用咩

d走位都係亂9咁黎
明明都夾左咁耐

入咗球offside

而家成隊波得返條光頭閪d契仔
咪就係咁既level

垃圾

jovic好撚勁

算鳩數 都唔知鬧邊個好
全部都係垃圾

遲d牙Bale踢返起又Bin得拖舟C

吓

成隊完全無form 無戰術可言

拖狗死攬3冠啲舊人
一早應該清大半

咁撚樣輸

卡迪斯好波

笑撚死主場對升班馬輸波一球都入唔到
執柒左佢啦

而家呢個人腳 出2個中鋒 瘋狂鳩斬算啦

下場西甲又要失分

拖dad

收了

On9? 唔比開埋角球？

幾時捨得炒個光頭閪

拖狗好球
出鳩陣

開咗都入唔撚到架啦

世狗一開live po就輸

成場波鳩到冇輪
完全睇唔到有威脅嘅攻勢

睇撚左成場
都唔知做緊乜鳩
踢街場咁
屌你老母

拖舟戰術排陣一定最大責任

有冇練過進攻架

賓狗祖域辛狗機師細路拿祖伊鳩
大撚把垃圾未清

死攬三冠陣容 抵啦

西甲特色
補時永遠唔補足 死球唔會比你開埋

平時貼訓練片射到啪啪聲

心水清啊球證
波你又唔會入到,時間又夠晒,吹完場罷啦

拖狗契仔

夏狗同賓狗好似都試過training帽子戲法

買左16角呀屌

好彩拖返嚟自己整柒返個招牌
如果唔係實有好多人吹棒佢做神級領隊

開季咁耐 一場好波都未踢過
攻力差都
都唔明點解開盤可以讓人地1.5/2球

垃圾到，成場波 成日左腳卡右腳，波都未控到

下年要那幾個男人來 先救到皇馬 死佩狗做嘢啦

左右二閘是但係B隊執件上嚟都好過而家呢兩件廢西

放走個d
咁啱全部踢到風生水起
係d留隊契仔踢到碌柒咁
知咩料啦仆街

比賽嗰時射到射唔出

悶撚到拖狗好波

等睇疤狗救我皇咩叫踢波

買返c朗返黎 算啦 7左啦

C朗起碼帶火

我屌 成班大帝等波到

面對面交失
帶波出界
自己控失
跑唔郁

呢類場面開季至今見過無數次

唔講咁多 welcome back solari